sorry, 尋晚訓左冇睇, TSLA 700未?

7000都快黎

繼續訓啦